（理性討論）世界杯十大靚仔

有奧燒無kroos係咩挽法
仲要十個有九個都出咗局
on9

無我

2&b ?

冇2b冇連囝垃圾list

沒勞卡古以經可以唔洗睇

ddg????

pogba????